法唔法國會去街市買餸煮飯既女仔好賢良淑德??

次次見到係街市買完餸拎住一袋二袋咁出黎就覺得佢地好賢良淑德
好想保護佢地

唔似得D死港女剩係識去邊到食Lady M,飲閪茶

岩牙

男仔呢

仲賢良淑德

本身法國女仔就係正
識煮飯係bonus

認同